# Проект для GameBox

Небольшой набор механик для шутера от первого лица с элементами Tower Defense

Автор: Иогансон Иван

Почта: ivan.ioganson@yandex.ru

[Ссылка][build] на готовый билд

[Ссылка][video] на видео геймплея

[build]: https://disk.yandex.ru/d/UACtKy5Kn94HgA
[video]: https://disk.yandex.ru/i/bqU3PHV8QXSVNw

